[學術]點解丁子朗粒lin咁pink

明明以佢個樣同身型應該玩到黑哂先係
點可以keep到咁pink